屌你老母，蔣生係荷蘭俾人隊冧左

樓上